"'nou,' zei hij, hij me de advertentie, 'je zelf kunt zien dat de League heeft een vacature, en er is het adres waar je moet zijn voor de gegevens.
Voor zover ik kan, de League is opgericht door een Amerikaanse miljonair, Ezekiah Hopkins, die heel eigenaardige in zijne wegen.
Hij was zichzelf roodharige, en hij had een grote sympathie voor alle roodharige mannen; dus toen hij stierf werd geconstateerd dat hij had zijn enorme fortuin in handen van trustees, met instructies om het belang van het verstrekken van eenvoudige aanlegplaatsen voor mannen wier haar is van die kleur.
Uit alles wat ik hoor is prachtig en zeer weinig te doen."
"Maar," zei ik, "er miljoenen roodharige mannen die zouden gelden.'
